Far Cry 5 首周營收高達「2.5億港幣」，為 Ubisoft 首周銷售歷史上第二高的遊戲！

《Far Cry 5》為開放世界動作冒險遊戲，由 Ubisoft 開發是Far Cry系列的第五部正傳，遊戲於2018年3月27日推出，剛上市一周受到許多玩家的喜愛。

《Far Cry 5》的遊戲背景設定在美國蒙大拿州的虛構地點「希望郡」，玩家會扮演一名警長，解救被末日邪教組織伊甸之門計畫掌控的小鎮。

遊戲上市後的第一周《Far Cry 5》就創下了系列作的新高，為Far Cry系列銷售最好的遊戲作品，賣出超過《Far Cry 4》2倍以上的銷量。根據 Ubisoft 近期釋出的圖片可得知，遊戲目前大受歡迎，根據後台數據顯示玩家累積被臭鼬埋伏了8651次 ，鏟子總共被扔的距離3880萬米 ，有510萬條魚被吊上岸等 。

全文：

Ubisoft 美國總裁 Laurent Detoc 表示：「就像真實的蒙大拿州，《Far Cry 5》是一個遼闊美麗的舞台，充滿了多彩的故事供玩家享受和分享。我們非常感激加入希望郡的系列粉絲和新玩家，是你們壯大了我們的社群。」

《Far Cry 5》製作人 Dan Hay 開心的說到，遊戲開發團隊投入多年的熱情終於有了回報我感到很自豪 ，對於玩家的好評讓我們感到無比榮幸 ，開發團隊將會為玩家提供長期的支援 。

[center]

《Far Cry 5》在首周銷售量高達58萬，是 Ubisoft 遊戲歷史中排名第二大的遊戲，僅次於第一名《Tom Clancy's The Division》，首周的營收高達 3.1 億美元相當於 2.43 億港幣。

超好玩

仲要撞啱無大作同期出

係幾好玩,個大地圖平衡得幾好
但結局真係閪左D囉

《Far Cry 5》在首周銷售量高達58萬，是 Ubisoft 遊戲歷史中排名第二大的遊戲，僅次於第一名《Tom Clancy's The Division》，首周的營收高達 3.1 億美元相當於 2.43 億港幣。

點解3.1億美元轉港幣會少咗

原文寫台幣架喎

division 同 wildlands我都買咗

伏，不了

sorry 24.3億至啱

不了
睇人玩都係重複果幾樣
ubi式開放世界

狗改不了吃屎
仲要有人話好食

今年已經2018

ubi最成功既一定係rainbow six
由隻game出好多人玩
到開始變薯仔ser又多bug
multiplay又搵唔到人
搞到啲人棄晒game
變到而家出season pass不停出新幹員同新地圖吸引返好多人玩返

ubi又贏

剩係買左far cry

佢死好命上得到電競
（咁變相要持續更新）
跟住d人（包括我）咪有興趣玩番

未玩過呢個系列,驚伏

個個都屌ubi 賣縮水game 電影線trailer

但

UBI 有贏

有你老母，係又呀

玩完賣返出去
Ok啦
幫我渡過復活節假期

買steam版，唔啱玩可全數退

覺得4好玩好多

真香

想玩

二手ps4 碟$300
但我想玩pc

ubi in 2K18 LUL

點解

買啦買啦

佢隻隻game都好似呢隻咁有心機咪唔洗比人屌囉

玩過primal , 幾有趣, 不過玩到好撚暈
點解唔可以set 做第三者角度

steam賣緊400蚊要賣腎先夠錢玩

想知有無得砌槍
我好鬼鍾意砌自己支dream gun

淨係知有得轉色、加滅聲、瞄準鏡

唔撚係掛 今次咁賣得即係下次又係新瓶舊酒咁出落去

玩完3覺得好正，好期待4，但玩完其實只係轉個故事加少少新野就當新，好冇誠意

利申冇玩5

連登又愈反愈紅

unisoft 不了

ubi之光

Why put that level of detail into any game anymore, when people rush out and preorder every game that is announced?

哩個Comment 真係正
而家D GAME 唔洗好有深度或者遊戲性
洗多D錢搞廣告 靠名氣已經大把人玩

Ubi最近都好左

Ea真係一路仆街落去

琴日買左PC版 我覺得幾好玩

ubi d開放式世界來來去去都係爬塔頂開地圖開任 打地區搶地盤 得閒番去做主線
真係隻隻都係咁 一開始係幾好玩 但太重複性 好易悶

睇你個留言就知你冇玩係度屌

冇玩 你見我屌到咁就知唔會再玩ubi game
不如講下呢集係咪真係轉死性 耐玩度高左

跑得快過隻馬先可以講馬

呢集取消咗爬塔開地圖啦，屌之前唔玩都seaech 下先啦

同你一樣
Btw睇達哥再玩 點解佢咁屎

鳩躂句野出黎就算
連隻馬咩樣都唔知 咁點講馬

因為佢用ps4玩，係難啲瞄準

今集重點有得連機過劇情
咁唔多唔少都吸引到人買

我都係用ps4玩
佢已經玩過好多FPS game 點解仲柒下柒下

今集開未日箱個個都唔同玩法果啵

玩咗四代 其實真係得睇劇情有返啲吸引力

又唔好咁講話無玩隻game係度
當你不停咁中伏 中伏 再中伏 果陣
屌已經係下意識咁屌
我明既

有啲好易，有啲好難，玩落係幾有趣

有人明白我我屌我都係含住淚屌架

真心覺得啲箱好正
有個係咁殺人嚟做鬼屋啲鬼
有個搵bigfoot搵到痴左線

邊撚到有高達 比標題呃撚左

今集真係值得俾機會嘅我覺得

見樓上有巴打中哂division同ghost recon伏我都覺得好慘

你都係貼翻j圖算啦

個仆街結局

其實今集都有佢重複既野
D mission來來去去都係炸野殺人
唔通我玩far cry要玩到要好似deus ex咁用舌戰贏左就叫有新意
我想玩殺人炸
我玩得爽咪得
咁多人買都係因為far cry系列gameplay好玩
你唔買咪唔好買囉

爬上山峰嗰個好難，最後忍唔住揸直升機過咗去算

btw 巴打知唔知空全的空域（主線）點過？行哂3個空域搵極都唔見有直升機

佢出個檔期真係幾靚 避咗其他大作

討論都唔比 一句"我玩得爽就我"
同小學雞有咩分別

兩件乞衣.....

咪係，都無周營既

ubishit

ubi btw幾鍾意southpark

睇seagull玩 卡係一開波車戰嗰到我笑到仆街

買 PS4 二手

你老母就乞衣
屌你老母

FarCry今集幾好
至少唔會跌到去地核

我會

介紹返點做到

AC ?

好似係冇開降落傘直墮海底，睇住自己跌落一層又一層地殻，今晚放圖

冇話唔比
只係唔中意d未玩過就屌

頂唔順第4集 藍衫影分身大戰紅衫影分身 一堆複雜人

講中左件乞衣即刻屌人老母起哂剛

打爆機賣出去都乞衣
咩邏輯

笑住屌你老母點起鋼？
同埋係讀剛定鋼？
小學畢業未？
賣2手又點乞衣呢請問？

話人乞衣條on9你唔好賣/買任何2手野如果唔係你都係死乞衣嚟

,究竟啲臭鼬係邊

好彩自己從來冇買同賣過二手嘢

有咩好唔好彩？
唔係聽條傻鳩講下化

4玩喜馬拉馬山好好玩， 5等二手平算

今集啲支線好有gta feel 好有創意 一街都痴線佬

係會做到 我試過無數次卡地型

唔記得買左隻far cry3定4，係森林尻游游唔知做乜，再冇開過game

等攞政府$4000

可惜冇得入教

ghost recon真係屌鳩ubi屎眼
地圖鳩咁大，做啲八、九都係一樣
搞唔掂就直升機掃全場

第1集唔係 ubishit developed
第2集先係所以

試下遲一個月出 睇下有冇人買

劇情未爆我唔敢講
至小gameplay 玩落唔差

刺客起源個呢隻都叫有D 進步

其實正常人係唔會買2手野
好污糟

又唔係攞嚟食，污唔污糟有咩所謂

留意玩多過2個鐘無得退

on9 佢平時係咪無掂過人地掂過既野

UBI，不了

成功需心算

ub game dl開心版玩都算比面佢

女就係

D人真係吃屎大
依隻game bug 多又貴 又伏
你重制第二代仲好啦
趕工交隻bugcry 5
家下d人吃慣屎
隻game 根本倒退好多
玩左陣都覺得伏

Ubi有邊隻game唔係趕工
隻隻都倒模式open world
任務重複性又極高

去笑d買2手樓既人

刺客系列搞到不知所謂

臭屎ubi

集集都聽到有人話有進步

ubi同ea真係年年出倒模game都可以賺大錢

進佢老母，騎劫左個系列名之後變左第二隻game

only you

我覺得不好玩

無輸過 幾閪都有人追

做叫好叫座既GAME太難喇
UBI表示我都係做D叫座不叫好既算

仲玩緊 for honor

Division 雖然唔耐玩 但真係好撚屈
首周收24.3億港幣 排第二都只係得2.5億
唔知division 2會點